「童年回憶」有無人記得當年呢首歌？

喺係youtube聽翻黎，都幾多年前。

隱約記得Chorus係”大笨象，揸支槍，去打仗！”

首歌係rap啲on9野。大概歌詞係有”控煙辦，唔怕，講下渣”，同埋咩唱k乜乜乜，跟住”將啲咪sip晒係梳化la”

求link同睇下有無人記得聽過

Yo 加加加

加加減減？